緊急：朗屏交通安排

西鐵綫不停朗屏站

K73尾班車應該就黎開，港鐵已經安排shuttle train來玩元朗及朗屏站

如果有人問點去朗屏，請叫人元朗等shuttle train

[知已知彼] 常見恐怖份子便裝車輛圖鑑

補充：係依家元朗往紅磡列車車長表示有呢個安排，元朗站都有相關廣播